「呻文」你地塞得岩你地無做錯到

人地condom仔自己人都唔會割自己人 而連登足不出戶既冷氣軍師就瘋狂開post屌人 真係得啖笑

我係支持用人海戰術間接方式塞機場
好唔，今日塞到班旅客 我想講咁依家唔做都做左啦 成班事後孔明咁既軍師就瘋狂屌人 （又唔考慮下現場既259既滲透程度 ）而唔係做一d貢獻/建議下一步點做/彌補

我琴日去過機場接機又上過前線 我每分鐘都要做決定 加上資訊量極少 做錯決定有咩出奇 你咁撚叻未落機場去同人討論/舉手投票囉又唔係唔比你參加
前線做撚完左野之後 出返市區就見到成版post屌尻我地 完全無實質既建議/意見比前線
你地班人真係好撚不負責任

Btw 琴日同今日機場既手足都做得好 你地無做錯到 而我都唔會繼續嬲9冷氣軍師 因為根本唔知班軍師係咪condom仔/三毛既分化 post
呻完

無錯

推

****
今日有不足，都係因為我地冇綱領，冇方針係我地少人要點，呢個係我地集體問題，說好的塞爆結果冇人。

解決問題係一齊解決。
唔係搵人出黎鬧。

冇入黎就等於你冇contribute過。
指手劃腳不如你親自現場提出！

依家就入黎，唔好委屈左手足兄弟！

班藍絲核爆都唔割，我地跌個銀仔就大呼小叫，係咪傻撚左？

不割蓆 !

無錯 叫到成班人屌人塞遊客真係幾灰 因為機場網絡差到用wifi同data都唔會穩定 出到post都基本係冷氣軍師
重點係昨晚又唔討論做咩 係都要做緊先黎話呢樣唔好 個樣唔好 屌完又唔講多d意見
咁聽日有其他情況又點啦 不如出黎同現場討論好過啦

支持

有冇手足覺得隔日塞會好d

明明今日入去無人話過要阻人check in，點解無啦啦有班人去做架？大家保持理性，用腦！既然做左就算唔好再無謂屌！現場好好討論先做事！少人就整條通道兩旁文宣，比旅客睇啊！不割席不分化！

岩呀 國泰城行去T1
走又係由T1去東涌
根住開連登又被屌

好似話有公安

塞得正確

支持樓主

推